食緊飯 隔離枱3個呀叔係度話連登策劃

目測有2個40 左右 1個50左右

話連登係背後落order
又話連登係鬼佬網站 外國勢力

又話明知風頭火勢仲係附近行過 比人打錯都係自己落黎